想問下lihkg既各位巴打撐仇思達定反仇思達條柒碌？

雖然佢係咁幫lihkg賣廣告
但係條柒頭由做高登會員到玩網絡論政都係垃撚圾靠班細蚊仔幫佢含

支持佢既#good2#
反佢既#bad#

希望各位lihkg延續高登巴打既優良傳統
當仇思達依條友係狗

條柒頭以為高登收左皮就冇人記得佢有幾撚柒戇鳩

高登收皮係因為林祖舜同佢既管理團隊廢

唔代表高登仔會忘記你條柒碌

我果陣係佢fb page問佢點解仲未移民，佢block柒左我

講到口臭
唔好再放佢上黎啦唔該
又唔係乜野紅人明星

你咁樣話佢有細蚊仔幫佢含。其實係點解？因為我見其他網絡嘅kol就算陳雲，嗰啲支持者都係差唔多。分別又唔係好大

第一日識佢咩？
佢應該開定大量分身捕係lihkg

岩岩開壇lihkg肯定會亂
亂完佢就出黎吹奏自己做大佬

Lihkg太多新人
唔講佢既話條友會咸魚翻生

到時依度肯定好亂

陳雲廢極都算係個政治家

仇思達依條撚樣靠洗班細蚊仔腦上位
推班細蚊仔/開分身做網絡黑手/打手
自己就扮英雄
你點睇

仇思達開垃圾tvb推到完場post都要搞其實想開post既人

但係你咁樣攻擊佢，同樣嘅論調，可以套用係黃洋達陳雲到。我夠可以話黃洋達陳雲洗細路仔腦，為咗賣書收取課金。

咁你咪自己開post屌柒黃洋達同陳雲

大典都改埋
神駒好波

一陣我貼埋與神對話舊post上黎

禿伯點睇仇思達

我唔怪佢

On9仔一名
講到自己幾咁接受意見 叫人打電話/留意同佢挑機
之後講兩講就用直播封鎖人
仲聲大大話個台係佢 想點就點

仇思達係走緊毛主席既成功之路
學佢由圖書館管理員做起

呢D批鬥Post夠啦
佢真係上黎吠先咬鳩佢
唔好幫佢宣傳

你係咪當年既火野麗犬養學富！？

條柒頭人地係高登/fb屌佢就屌人打上佢個台
但係自己係街撞到劉小麗搞街站就玩偷拍

佢係fb叫人過黎 我相信佢已經潛伏左係度

ｅｘａｃｔ７ｌｙ

唔撐唔反，覺得佢政評水平本來只屬一般人水平，好多時都係講d 大路唔會錯嘅野
對佢期望太高咪失望愈大